港島東百萬人行，途經民建聯總部

811港島東大遊行 1:30維園出發 到時見
踩入最深紅社區 集結最強抗爭力量